（無知一問）barcode 問題

所有產品上面個barcode頭兩個字代表個產地
我諗好多人都知
所以有時分係咪大陸野都靠呢個

但係其實大陸成日做埋D仆街山寨野
點解又好似冇聽到會做埋假個code

係咪因為每一件貨出街都要查個code?

想知成個機制點運作

南韓

頭三個字囉咁 我真係唔識架